無知一問: 可否要求解放軍震壓黑警。處理警暴問題？

我先當解放軍真心為人民服務。

阿嬌都無你咁天真

拉 太on9

你因撚住比人屌 我開個post 話取代黑警 都比人屌到開巷 連登仔仲惡過共産黨 學咩理性討論 同民主丫

咁雜總都話要止暴止亂。暴亂既問題因黑警而起。咁緊係要出解放軍清算黑警啦

唔可以

佢會鎮左你先 on9仔 拉

我都預左俾人屌。呢個世界係好多俾仇恨充昏頭腦既人。但係我唔想因為驚俾人屌而抹殺一切可能。

香港警察=老解
完左

ON9

我可以話就算支共出老解都未必達到攬炒可能。

連登仔呢d 唔係叫民主 唔係理性討論 只係令多d 人唔同意你地

屌你老母收皮啦

引虎驅狼 好撚大事

有咩實際証明出老解就會攬炒先。如果你真係咁諗因為咁外國勢力就會介入。我唔知係你天真定我天真。

佢應該叫五毛珍

睇嚟你哋都同意popo先係最終boss，支共係好朋友
當然好，支持引清兵
What could go wrong?

除左老解 同阿爺
我唔覺有咩方法可以令黑警變condom 仔
可以令個on9政府同呢三萬人割蓆
你要清算黑警
首先要令全香港市民擁護一個比黑警更有權威既機構
如果唔係真係靠你班連登仔去令黑警變condom 咩

人地friend過打band
你邊位

RB一定一定一定唔可以SET，因為如果老解再出，林奠會好難做！因為第一次當無通知你，如果再出，林奠會解釋唔到。所以如果最後老解唔出的話，老解同雜種會好無面！
我地唔可以俾領導人難做的！一定唔可以再去果到SET RB!!!!!大家説對不對！？

可以要求美軍....

算撚數啦你 乜撚野叫擾敵都唔知
要黑警做condom仔
首先要製造內部矛盾 內部分歧 等佢地自己打餐死

下次藍屍一樣可以要求老解清算中大

一係On9 一係共諜

睇嚟依位ching唔知共產黨邏輯
解決問題係解決提出問題嘅人，所以解決警暴，中共係會解決晒我哋，咁就唔會有警暴，因為冇目標